## Решение небольших задач на Java Concurrency

### CrptApi

Задача. Есть API, необходимо создать класс, который будет вызывать это API, но не чаще чем n раз в единицу времени

### CallInOrderTask

Задача. Есть класс, необходимо, чтобы методы, вызванные из разных потоков, выполнялись в определенном порядке
